象棋求挑戰

┏┯┯┯┯┯┯┯┯┯┓
┠車馬相士帥士相馬車┨
┠┼┼┼┼┼┼┼┼┼┨
┠┼炮┼┼┼┼┼炮┼┨
┠兵┼兵┼兵┼兵┼兵┨
┠┴┴┴┴┴┴┴┴┴┨
┠┬┬┬┬┬┬┬┬┬┨
┠卒┼卒┼卒┼卒┼卒┨
┠┼炮┼┼┼┼馬炮┼┨
┠┼┼┼┼┼┼┼┼┼┨
┠車馬象仕將仕象┼車┨
┗┷┷┷┷┷┷┷┷┷┛

廢老先會玩象棋

┏┯┯┯┯┯┯┯┯┯┓
┠車馬相士帥士相馬車┨
┠┼┼┼┼┼┼┼┼┼┨
┠┼炮┼┼┼┼炮┼┼┨
┠兵┼兵┼兵┼兵┼兵┨
┠┴┴┴┴┴┴┴┴┴┨
┠┬┬┬┬┬┬┬┬┬┨
┠卒┼卒┼卒┼卒┼卒┨
┠┼炮┼┼┼┼馬炮┼┨
┠┼┼┼┼┼┼┼┼┼┨
┠車馬象仕將仕象┼車┨
┗┷┷┷┷┷┷┷┷┷┛

┏┯┯┯┯┯┯┯┯┯┓
┠車馬相士帥士相馬車┨
┠┼┼┼┼┼┼┼┼┼┨
┠┼炮┼┼┼┼炮┼┼┨
┠兵┼兵┼兵┼兵┼兵┨
┠┴┴┴┴┴┴┴┴┴┨
┠┬┬┬┬┬┬┬┬┬┨
┠卒┼卒┼卒┼卒┼卒┨
┠┼炮┼┼象┼馬炮┼┨
┠┼┼┼┼┼┼┼┼┼┨
┠車馬象仕將仕┼┼車┨
┗┷┷┷┷┷┷┷┷┷┛

┏┯┯┯┯┯┯┯┯┯┓
┠車馬相士帥士相馬車┨
┠┼┼┼┼┼┼┼┼┼┨
┠┼炮┼┼┼┼┼┼┼┨
┠兵┼兵┼兵┼兵┼兵┨
┠┴┴┴┴┴┴┴┴┴┨
┠┬┬┬┬┬┬┬┬┬┨
┠卒┼卒┼卒┼炮┼卒┨
┠┼炮┼┼象┼馬炮┼┨
┠┼┼┼┼┼┼┼┼┼┨
┠車馬象仕將仕┼┼車┨
┗┷┷┷┷┷┷┷┷┷┛

┏┯┯┯┯┯┯┯┯┯┓
┠車馬相士帥士相馬車┨
┠┼┼┼┼┼┼┼┼┼┨
┠┼ ┼┼┼┼┼炮┼┨
┠兵┼兵┼兵┼兵┼兵┨
┠┴┴┴┴┴┴┴┴┴┨
┠┬┬┬┬┬┬┬┬┬┨
┠卒┼卒┼卒┼卒┼卒┨
┠┼炮┼┼┼┼馬炮┼┨
┠┼┼┼┼┼┼┼┼┼┨
┠車炮象仕將仕象┼車┨
┗┷┷┷┷┷┷┷┷┷┛

┏┯┯┯┯┯┯┯┯┯┓
┠車馬相士帥士相馬車┨
┠┼┼┼┼┼┼┼┼┼┨
┠┼炮┼┼┼┼┼┼┼┨
┠兵┼兵┼兵┼兵┼兵┨
┠┴┴┴┴┴┴┴┴┴┨
┠┬┬┬┬┬┬┬┬┬┨
┠卒┼卒┼卒┼炮┼卒┨
┠┼炮┼┼象┼馬炮┼┨
┠┼┼┼┼仕┼┼┼┼┨
┠車馬象仕將┼┼┼車┨
┗┷┷┷┷┷┷┷┷┷┛

┏┯┯┯┯┯┯┯┯┯┓
┠車馬相士帥士相馬車┨
┠┼┼┼┼┼┼┼┼┼┨
┠┼┼┼┼┼┼┼┼┼┨
┠兵┼兵┼兵┼兵┼兵┨
┠┴┴┴┴┴┴┴┴┴┨
┠┬┬┬┬砲┬┬┬┬┨
┠卒┼卒┼砲┼卒┼卒┨
┠┼炮┼┼┼┼馬炮┼┨
┠┼┼┼┼┼┼┼┼┼┨
┠車馬象仕將仕象┼車┨
┗┷┷┷┷┷┷┷┷┷┛

已封鎖會員 - 43碎（唔玩膠）

犯規 越位

過左河點分邊個打邊個

點會記唔到棋譜

┏┯┯┯┯┯┯┯┯┯┓
┠車馬相士十士相馬車┨
┠┼┼┼┼帥┼┼┼┼┨
┠┼炮┼┼┼┼┼┼┼┨
┠兵┼兵┼兵┼兵┼兵┨
┠┴┴┴┴┴┴┴┴┴┨
┠┬┬┬┬┬┬┬┬┬┨
┠卒┼卒┼卒┼炮┼卒┨
┠┼炮┼┼象┼馬炮┼┨
┠┼┼┼┼仕┼┼┼┼┨
┠車馬象仕將┼┼┼車┨
┗┷┷┷┷┷┷┷┷┷┛

整顏色或者係前面trace返

┏┯┯┯┯┯┯┯┯┯┓
┠車馬相士帥士相馬車┨
┠┼┼┼┼┼┼┼┼┼┨
┠┼炮┼┼┼┼┼┼┼┨
┠兵┼兵┼兵┼┼┼兵┨
┠┴┴┴┴┴┴兵┴┴┨
┠┬┬┬┬┬┬┬┬┬┨
┠卒┼卒┼卒┼炮┼卒┨
┠┼炮┼┼象┼馬炮┼┨
┠┼┼┼┼仕┼┼┼┼┨
┠車馬象仕將┼┼┼車┨
┗┷┷┷┷┷┷┷┷┷┛

]┏┯┯┯┯┯┯┯┯┯┓
┠車馬相士帥士相馬車┨
┠┼┼┼┼┼┼┼┼┼┨
┠┼炮┼┼┼┼┼┼┼┨
┠兵┼兵┼兵┼┼┼兵┨
┠┴┴┴┴┴┴兵┴┴┨
┠┬┬┬┬┬┬┬┬┬┨
┠卒┼卒┼卒┼炮┼卒┨
┠┼炮┼┼象┼馬炮┼┨
┠┼┼┼┼仕┼┼┼┼┨
┠車馬象仕┼將┼┼車┨
┗┷┷┷┷┷┷┷┷┷┛

想玩飛行棋多啲

炮二平五

傌、俥